人之將死其言也善

證明私煙真係唔知自己奶咗嘢就嚟死
好傷心哭出來了